我想返工呀屌你老母

搵撚左咁多份都冇回音
想搵份正正常常嘅pt都咁難
到底啲工擺上黎係咪托架？

我都係

FP la

屌哂啲公司老母個臭閪
唔撚係請人就咪post上去啲求職網到啦
到頭來空歡喜一場 屌

保安幫到你

真 搵撚左成個月都冇消息

有冇諗過點解你連pt都搵唔到

香港要攬炒喎
你仲搵工做咩？

返住外賣仔先 Foodpanda Deliveroo Uber eats 三修

咁樣先會多更

係囉 搵cctai啲人呻啦 大家黃絲搵唔到食實現真攬炒

入大廈要探熱, 地方要清潔, 計起好缺人手

人地U GRAD邊睇得起呢D工

屌你攬炒都要食飯架

4000幾個手足死既死 傷既傷 呻搵唔到工？

收皮la

又玩鬥慘？